[721]18區直線街貼遊擊 721集氣街招 [琴晚多圖] [魔鬼式文宣]

大家好
我地發動緊18區 直線派傳單/街招遊擊 集氣叫同路人一定要出黎
要自己區每支燈柱 同電箱都有

【銀髮族】長者不懂上連登靠連儂牆收資訊 斥警方報細數︰我哋加埋都百萬歲啦

請大家入黎先填表 填完自己PIN多次
填完可以搵返自己果區既人一齊夾時間地點
大家可以先派傳單後貼街招

方法:
1. 五金鋪噴膠 (最快最易但要有技術噴得平均)
2. 白膠漿水/膠水 (要買小水桶油掃 油掃愈大愈好 同A4一樣橫 最好係面掃多次)
3. AB膠 (黃金利器 係面掃多次痴完第日變左水晶)
1-2 人睇水 1人鬆膠 1人貼
已經防到哂藍絲同警
3-4個人已經可以搞一區!!!!.

有意幫手

琴晚已有
觀塘

柴灣

太古

荃灣

調景嶺—將軍澳

北角

黎緊仲有
大埔,屯門,沙田,西灣河,灣仔,銅鑼灣,天后,葵青,油麻地

有意幫手

g持

push

感謝
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

721721721

推

721

今晚我九龍搞

#五大訴求 #缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選